開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命（政治篇）

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（如果見到啲廢老藍絲拍片最好叫呢句，啲官媒一定唔夠膽將啲片傳返上大陸，要令佢哋嘅維穩工作白做）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去咁多年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

P 牌叫鳩人五毛

咁咪變左法輪功2.0？

又失焦

唱「好一朵美麗的茉莉花」

On9

五大訴求的陷阱 滅共自治才是出路

大家其實有冇諗過如果中共回應五大訴求？你唔擔保佢唔會比流嘢你？

撤回條例已經係最好例子，話動議撤回就呃鳩你哋啲市民係撤回，最慘係一部分港豬真係信，已無再出嚟遊行，無再出嚟抗爭。
但係黑警暴力，無差別襲擊，文革式清算有冇停過？係無呀屌你老母

獨立調查委員會，佢可以擺自己友入去。佢玩晒

撤回暴動定性，佢撤回完再告你第二條罪

釋放義士，你仲要驚呀，放咗出嚟之後，中共夠擔死將啲抗爭者被自殺，跳樓可以無巨響，出血量可以unreasonably地少，太子831可以被消失。

雙真普選，佢推個班自己友入局又得，操控選舉又得，蛇齋餅糭掌心雷又得，得咗。到時中共面對外國政府challenge，中共仲可以更加大聲理直氣壯咁話香港個政府係普選出嚟嘅。

咁到時香港真係玩撚完[

講得有道理
D人唔應該成日話P牌就係五毛
唔該認真D討論下內容

又平反六四？

你香港做撚左成功例子先講啦
你老尾64平反廿鳩幾年 愛支人一早知咩事啦
咪撚係度玩失焦

他走得比你更前